耶蘇釘十字架三日後復活，老鼠安都得

現代耶蘇，有靈魂

你耶穌可以釘蓋三日後番生,我老鼠安一樣得!